美斯:想念C.朗拿度在西甲的時光只有他和我在一個級別

香港時間3月30日淩晨訊 美斯在接受Club 94.7FM的採訪時被問到了C.朗拿度的話題，美斯表示如果C.朗拿度能回西甲是好事，希望和C.朗拿度會師歐冠盃決賽。當談到誰是世界最佳球員時，美斯的回答更讓許多人吃驚。

美斯：「西甲擁有C.朗拿度是件好事，他能給西甲帶來聲望，我想念他，儘管看到他贏得一個個冠軍對我來說並不好受，但如果他能回來，那真的很好。」

「我很尊重祖雲達斯，他們是歐冠盃冠軍的有力競爭者，擁有C.朗拿度後，他們的競爭力就更強了。希望我能和C.朗拿度在歐冠盃決賽碰面，之後發生什麼我們再看吧。」

當被問到誰是世界上最好的球員時，美斯回答：「麥巴比、尼馬、夏薩特、蘇亞雷斯、阿古路。」

為什麼沒有C.朗拿度呢？「我會把他和我放在一個級別。我發誓我說的是真心的。」

原話係話「我排除咗C朗」 翻譯完中文就自己加鹽加醋 仲要拎黎打飛機 又唔講下自己偶像成日話自己歷史第一 話美斯話歷史最差 強姦犯fans真係厚顏無恥
Periodista de Club 947: “En una lista sin Messi, ¿quién es el mejor del mundo?”
Leo Messi: “Neymar, Mbappé, Hazard, Suárez, Agüero... Hoy por hoy pueden ser los mejores. A Cristiano lo saco conmigo de la lista”

google先知原來轉自新浪

一名新浪記者獨白：為何喜歡C.朗而不是美斯？